唔好屌任何人了

你只可以話狗唔再放你一馬
香港警察唔係真係咁低能同無殺傷力
之前既失敗係為左同個鄧炳強做勢

加上阿里巴巴要係香港鯨吞大量金錢去救中國。今日強攻強捕就係要貫徹「暴力使人服從」既手段。順便為吸錢開路。

怪只能怪大家心雄，反省過後化整為零，一擊即閃

屌曾鈺成

一直想搵嘢deal

其實係政治層面嘅嘢

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

老鼠曾唔係自己人 屌爆佢

轉玩地下啦

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

我屌你老豆母林鄭